[國際線|@LIHKGPicks] 有無人識用Adobe Illustrator?

舊post: 1

如題
我哋唔夠人整圖
如果你識用Ai可唔可以留言或Twitter DM我?
唔洗怕整得唔靚 我地有template畀你跟 有Ai有時間就得

Push

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

幫推

自推7

自推8

自推9

自推10

可唔可以講少少大約整咩圖 我有 但唔叻

識但唔知幫唔幫到手 大概係做D咩

幫手推, 我都想試下

可以幫手，可以點聯絡你哋

okay啊
要做咩？

絲打我認得你個名 我哋譯過你嘅post!

好似咁:

我哋會有template同字型畀你
Technically其實你幫我哋排版 唔洗自己畫嘢
但我哋想快啲起到post 所以希望designer至少隔日可以做嘢 (我哋本身有一個designer)

廢青唔叻但係想幫下手

@shimeshime

ThankS 推下先

push